今日考ielts oral⋯ 個鬼婆好似嬲豬

話說呀叔今日考ielts oral咁就唔撚驚嘅 事關呀叔早幾日已經晚晚落老蘭同啲鬼妹練oral

一入到去：
=我
=鬼婆

: good afternoon
: please have a seat
.
.
.
: So today we would talk about movie, have you seen any good movie recently?

: Yes I do yesterday I watched avengers 4, it is a really nice movie, I didnt expect that XXX would die... 咁我就大概講曬啲劇請俾佢知

點知佢西鳩我面
: Oh I see. Although I havent watched it yet, it seems to be an enjoyable movie. Now I dont have to go to the theatre, since you have already told me what happened basically

想問下咁多位清最快幾時可以考多次

Given that you were able to explain the story clearly, you worth at least 8/9 in oral.

She is a big fans of oral sex.

嘩樓豬好慘

早知叫鬼婆幫我含撚

spoiler alert 唔講抵你死

點知佢冇睇佢會唔會肥我

7/10

有7/9 就好唔貪心

6/9

69？

3/10

你應該順著個勢，約個鬼婆去睇

肥西黎

頂硬上

下次小心啲

樓主英文好勁
比著我應該會咁

: good afternoon
: please have a seat
.
.
: So today we would talk about movie, have you seen any good movie recently?
: Er....Yes
: What type of movies do you like to watch?
: Er... I 拉...hero movie, I 拉 L文!!
: What is L文?
: Er..... Man.... Hero.. Er Very strong haha...

你作到好尷尬

考試唔俾帶美極

兩千蚊

L 文

3/10
個7分係因為冇圖

Who?

你信我⋯冇圖係為你好⋯

好好笑

覺得好撚風趣？屌你老母

最後樓主Oral 拎1

可唔可以report佢公報私仇

做咩啫你

出左result 貼上黎ok

做乜撚呀你

補考再照

即係吹水 完

巴打係咪考asian？
定鬼婆？ 我都係琴日考 係個asian 閪女人

嘩屌 正到

鬼婆title有寫

英文講到咁梗尷尬㗎

0/9

No lah

琴日考有d讀緊大學既妹妹幾正

全場都係大陸人咁濟 想搵個香港人都有困難

基本禮貌黎
你上imdb睇劇情都會寫spoiler alert
下次考可以留意多啲隨處可見嘅英文

可能係小妹

希望唔使考多次

睇你其他卷拉唔拉到
Writing 同speaking正路係會弱啲
但reading 同listening 爆分都唔奇

點解我5**都要考ielts 唔俾用dse cert黎頂

( Show Blocked User - 哈比人俾人蝦 )